如果呢個post 少過1000正評，我就會有女朋友

你點發夢都冇用架啦, 冇就係冇

你估我地唔俾正評你就會有咩

如果1000 個負評呢？咁你就會有男朋友？